﻿Документация: https://github.com/penguin-007/WP_StartTheme/wiki

Важно! Перед обновлением версии рекомендуется сделать полный backup темы.

<b>v0.0.07</b>
* В "WPS_MAIL" добавлен функционал, который позволяет сохранять всю почту в базу и выводить в админ-панель

<b>v0.0.06</b>
* Fixed critical bugs
* Переработан модуль "WPS_SEO" и методы его использования (см. документацию)
* Переработан модуль "WPS_Mail", дополнено описание (см. документацию)

<b>v0.0.05</b>
* Fixed bugs
* Добавлен модуль "wps_tinymc", который позволяет расширять стандартный "tinymc"

<b>v0.0.04</b>
* Fixed bugs
* "UI_Repeater" добавлен в конструкторы "WPS_OptionPage" и "WPS_TermFields"
* В "WPS_Mail" добавлено поле "btn_response" (см. документацию)
* В "UI_Repeater" добавлена поддержка "UI_File"

<b>v0.0.03</b>
* Fixed bugs
* Добавлен UI-элемент "UI_Button" (см. документацию)

<b>v0.0.02</b>
* Fixed bugs
* Добавлено UI-элемент "UI_File" (см. документацию)
* Для "UI_Repeater" добавлен метод, который возвращяет массив данных "wps__get_repeater" (см. документацию)

<b>v0.0.01</b>
* Явление народу
